15/11 觀塘快閃 大學受襲 全城支援

#15Nov #觀塘 #快閃

觀塘繼續和你lunch
日期 : 11月15日 ( 五)
時間：1245
地點：駿業街遊樂場

依家各間大學都打緊仗
被罷工/罷唔到工既觀塘打工仔全部同我企出黎！

觀塘打工仔同我出哂黎

Pish

推

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40

都係踢春袋，最本少利大，我地需要極大量呢類型行動

Push

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

「大學是神聖不可侵犯的地方，是人類文明的根據地。」

依家各間大學都打緊仗，
罷唔到工既觀塘打工仔企出黎！

同時希望打工仔唔好當左lunch行下就係贖罪券
但都明大家係需要點勇氣先行到去全民三罷，
一齊一步一步做，
全民三罷係最終目標！加入工會！

九龍灣有冇？

集中搞左觀塘先

+1想知

陣間見呀

不如今次行新路線，試吓新餐廳

PUSH

LUNCH

捱

全民三罷係最終目標！加入工會！

陣間見

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

push
路線到時現場先傾

[舉報] 班黑衣廢青今日又有和你LUNCH，仲加多幾個地方

再推！airdrop +share 出去

push

打工仔出黎幫拖

觀塘打工仔出黎幫拖

觀塘打工仔出黎幫拖一

唔好上APM咁悶喇

推呀！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

出!

近平推

觀塘打工仔

推推推

黎明行動

Kt

仲有尖沙咀

一齊lunch

Push 陣間見

返唔到工
冇得去
不過照推

有冇人開個尖沙咀post 我爆左quota開唔倒

推！

唔係打工仔但想食lunch

推 陣間見

甴近平

一齊食啦

想講九龍灣德福都成日有大班手足聚

九龍灣同觀塘可以一齊

冇返到工
推

你指坐車過黎觀塘定大家同時間進行？

推 觀塘人爭氣阿

好肚餓

一齊行去牛頭角食 lunch

一齊 lunch

一齊既話可以係中間會師

lunch

組織工會 全民三罷

淨間過黎

不了

一齊出

推啊！ 一陣見

觀塘友

再推

我

tui

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

出黎一齊和你lunch

推啊

我要食tg

pepper lunch

上呀

一齊食 pepper lunch

今日好曬 打工仔可以拎定把遮

銀行back office 先係個袋呀
創紀1期都已經有2間bank

今晚地鐡收10點要OT

好曬 帶遮

多長遮

病就戴口罩

約埋你地

餓呀

銀行back office 先係個袋呀
創紀1期都已經有2間bank

銀行食tg

出黎呀

推，有幾多人會出？
觀塘人晒馬

出左黎就知

出黎呀打工仔

大家出黎Happy Friday

支援

兄弟爬山

一陣見!

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

聲明：
就算現在生活有多不便，本人絕不埋怨示威者，更不會與示威者割蓆，請香港政府死心。

同路人請手動轉

點樣連九龍灣手足？

九龍灣寫字樓都好多手足

可否造一個斜台？45度角、10呢高！長度自定！比狗衝上去！跳十呎落地，衝五十呎上最高點

AIA 大樓對出廣場都係公眾地方，口係私人，打機友以後唔洗讓路

唔係

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

九龍灣有座建行大樓

仲有尖沙咀 幫手推
比尖沙咀翻工港豬最後洗白機會

有撚被罷，日日龍翔道都順到閪

早幾日，又係公園集合，去撚到小貓幾隻，觀塘垃圾港豬好撚閪多，好撚想放棄觀塘

食少餐都要支持呀

尋日唔知做乜鳩行個圈 狗都唔理你

周同學嗰日好多人，只係大家都遲到
同埋要connect埋九龍灣手足，次次都好多黑衫企喺德福

其實德福岀小小個頭好多工廠大廈，加一間大型中資銀行係到

遊樂場有狗 小心
利申 公司好撚驚提早收工

你次次行駿業街轉偉業街有鬼用咩
行呢啲路仔我做狗都唔撚理你啦
次次咁行記者都路Show 你
你改行開源道咪塞死哂有效果

建行都好驚下

觀塘平靜

我屌 其實有冇人㗎

觀塘係重商之地，你搞得，一定成功

人呢 屌

無人嘅喂！

快啲黎啦啦啦啦啦啦啦

而家情況點，係牛頭角單拖而家

觀塘準備開始

1EU泊喺駿業里橋底，6隻Popo已落車

發夢有朋友話，花肥總行喺海濱道，大大個春袋呀
聲援之前被濫捕個ibanker呀

Axa 對出ok 已有數隻防暴

#觀塘
1256 駿業里藍橋至少四個落地往向駿業遊樂場

花旗大廈係海濱道，過去聲援投行手足呀

#觀塘 1256 觀塘道西行線OPC附近藍橋下 3-4防暴落地 1衝戒備 AM8634